# Otus Hw 11

1. Создаём учётную запись в gitlab
2. Пишем мне в slack [Павел Лукин](https://otus-python.slack.com/team/U023G7152JV): "Привет! Я по поводу домашки по gitlab. Мой аккаунт [аккаунт]. Добавь меня в проект пожалуйста."
3. Клонируем проект
4. Создаём ветку [номер потока]-[фамилия]-[инициалы]. Пример: 2021-11-lukin-pe
5. Работаем, коммитимся, пушимся.
6. Запускаем пайплайн от моего имени команда ниже

```shell
curl -X POST --fail \
     -F token=acf421890b940529bd5b54ba68ea11 \
     -F ref=[имя вашей ветки] \
     https://gitlab.com/api/v4/projects/36068877/trigger/pipeline
```